起初，黑警抓商場保安的時候， 我沉默了，因為我不是商場保安。

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

———————————————

今次保安單野，一定要想令五位盡責既保安知道，全香港人都支持佢地
眾籌又好，聲援又好，一定唔可以由得佢

黑警就想捉曬所有見義勇為既人
令之後無人敢反抗佢地，佢地可以為所欲為

Push

P牌推唔郁但照推

推

push

大推

推！呢單野，點都唔可以沉默！
每一個幫過香港，幫過我地既人，我地都唔可以放棄！
無人係condom！

重點係 黑警想帶出:
你同我作對，我就拉你地
你地當邊個係英雄，我就拉邊個
完全係威權統治

多謝保安！星期六！

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

有冇人可以俾資料612/星火？

support them

每日一推